點解班新會然又要話連登吾系高登，但又吾比人講5p字牙😤😤😤😤😤

這裏係連登吾系高登

甘刀吾系5p牙-.-凸

因為我哋承傳咗高登嘅傳統

甘仲學咩人反波台牙- -凸

毒撚負皮